肺炎之前香港得黃同藍, 見到政府話知你死之後就係黑同白

斷頭台已經為777準備好, 倒數亦都開始

Well said